Twitter文宣: 整合大陸人既反駁同歪理再整成文宣圖

Push

冇人玩twitter咩家下

煲大佢地做Nazi 手勢la
佢地根本就係Fascism
外國最憎就係Fascism 同 Nazism

好提議返屋企即搞

岩呀 其實係咁屌佢地同圍爐真係冇咩作用

屌五毛無乜用
最好不停出chinazi post激撚到佢地爆血管

Push俾多啲手足見到，唔好再盲屌浪費時間

歡迎係度提供中国人既黑材料

呢個火藥庫嚟

有見到歪理，他們，包括部分老外所謂truth如下：
。負割毫受傷無故被打
。我們只post示威者受傷唔講popo受傷
。我們先攻擊popo
。香港記者只拍popo唔拍示威者'暴行'

各位巴絲打，點拆

612 721 811